聽日嘅零時零分大家諗住即刻除面罩定係點?

死都唔足夠薑就拉鳩我

做埋鐵面王子啊屌你！

香港陷共以來實施緊急法第一日
全民蒙面 V煞起義！